\section{Distributed}
	
	Distributet \acl{bms} besitzt ein Höhe Grad an der Modularität. Die herkömmliche Aufbau für so ein System besteht aus ein Controller auch \acf{bcu} und so genannte \acf{pcu} welche Zellspannung und Temperatur misst und besitzt Balancing Elektronik Abbildung: \ref{abb: bms_distributed}.  Die gemessene Werte von \ac{pcu} werden an der \ac{bcu} übertragen und dort Analysiert und bei bedarf Gespeichert oder weiter verteilt.
	
	Die herkömmliche Kommunikationsarchitektur für Distributed \acl{bms} ist eine Daisy Chaine, dass heißt das jeder Modul ist nach einander in eine Kette verbunden ist. Die \ac{pcu} und \ac{bcu} müssen mit einander kommunizieren was erfordert eine isolierte Kommunikationsschiene.  Das ist eine System mit einer Höhe Integrationsgrad und kann besitzen \acp{pcu} welche direkt in die Batterie integriert ist. 

	\begin{figure}[h]
		\centering
		\includegraphics[scale=1]{Bilder/Stand_der_Technik/Distributed.pdf}
		\caption{Topologie des Verteiltes BMS}
		\label{abb: bms_distributed}
	\end{figure} 

	Die Aufbau ist sehr verbreitet in Industrie, besitzt modulare Struktur was ermöglicht die Aufbau von Hochspannungsanlagen aus kleinere Batterie gleicher Art ausstattet mit ein \ac{pcu}.